spi苦主區（開定先）

有冇人摸到頂？
搵人貼kodak位ching摸頂張相

27蚊。。。chi lin sin

有冇人真係買。。

買左就發達

我15買 18就放左，宜家27 不到10分鐘
真係屌出聲

根本買大細。。。50/50 你地敢唔敢

睇樓機會

熔斷咩意思

想3蚊個陣買 total loss都唔多

琴人有份買嗰啲，應該上曬車

7蚊買8蚊放已經好開心 點知沖完個涼升到1x

6蚊9蚊13蚊入左 岩岩26.3走哂
Cash out然後聽日辭職了可以

我傾個電話上2x

5蚊嗰陣睇但唔敢買
後悔中

幾時會開返
唔想留過夜

15分鐘冷靜

21入 23.27走
前後不到10秒

佢個頂喺邊...

冇苦主了 仲升

買左幾多

今晚唔駛訓mon實都得了

Btw黑警要唔要查下佢

起碼60蚊

30喇

彭小峰絕對唔可靠

2020年真係cls

我擺10$ 落去掛算
賺都賺夠

屌唔敢玩
已贏5k 收手
根本個個秒trade 接火棒

冇買苦主區

我呀

40

41啦屌

眼紅區黎喎

9.4 入
11.27 放

放果陣仲以為自己好勁

第三獲熔斷

34 放左
而家41 又熔

11蚊個陣 掛10.5入唔到 屌

停牌

可以開後悔冇買區了

溶完再火箭無break
俾時間大家掛定市價單

嘩屌SPI唔夠廿秒已經執咗幾舊

4蚊買咗 10蚊就放咗
屌

熔完有冇人會再入？

40蚊，今日第3次熔斷，係咪3次就停盤？

有，幾次都斷完再爆升

幾時熔完？

散水了，好似由41.06一嘢跌落31.93

我25蚊又買左

$40入黎玩下

2點3開返？

根據上次kodak 經驗 50蚊左右就收皮

睇個樣火棒仲未完 咪同282 Kodk一樣 邊個最後買咪冚家剷

$26 入完
諗住加倉
我加完佢又升
入唔倒第2倉

仆街，如果一開始揸實已經翻咗4倍

熔完入

41!!!

俾哂時間大家入
冇膽就冇錢賺

15分鐘好漫長

準備接火棒

仲有得買咩？

熔斷完咪買得

根本就係俄羅斯練膽大法

點著條引之後就揼揼圈咁轉，睇吓邊個唔好彩

46

冇跌過

佢痴q左線啊

完了

跳樓了

玩完，邊個變了苦主

笑撚左

熔斷

on9 34.8苦主

見到個賣盤量就係笑左出聲

跌溶

cls 46.46走哂 執左70蚊

一野跌落21？

又熔

秒熔

好睇

call 21蚊了

又斷

Crazy 46 to 35

26入 all in 40走左

渣十股放唔放好

第一次見，跌溶

43出現咗1分鐘都唔走？

有得沽趁早

距離Kodk 熔斷夜60蚊仲有好多水位

33.53 咁多成交

睇嚟有大戶散水

我估落25

聽日變返1蚊

kodk爆左兩日

下次20蚊再秒溶

其實尋日開始買嘅人係喺邊度收到風

陪你地高位接左兩棒，即走

23蚊

知我仲係到？

連登有人講就唔係 內幕

盤前上左top trade架啦 25% 一開見佢炒到上6蚊 唔敢掂

叫人睇個陣仲係9蚊雞轉個頭41

連燈有冇苦主

呢d警犬拉唔拉

停幾耐

一日內4000％up
有生之年真係未見過

停完升定跌

好玩過282

好刺激停15mins?

30@34.8，岩岩掛46放唔出

算唔算見證歴史？

27蚊入咗少少 都係走先算

第三次斷 收埋市？

摸頂入 點算

依家有冇想瀨屎

7蚊冇買 格一陣返黎見到33蚊

掛左單走未

兩分鐘

本身mon緊POAI 點知依隻炒起左

掛幾多好

市價走

一陣跌好撚多喎

成晚都執左500美金，呢一注定要set 28止蝕放希望走得切

好刺激好緊張呀
停幾耐呀

走唔切，排5蚊啦，變返仙股就完

仲有1分鐘 各位加油

我搭緊部5.1嘅巴士睇
嗰陣仲係5.1，但冇買
隔幾粒鐘已經衝到30

呢架大賭船好撚正

玩呢d股仲問掛咩價走
掛60蚊岩架啦
賭大細賭輸左

點知的

lm食花生

第3次溶 好似全日停

大莊急於抽高散貨,睇黎隻野會近期停牌或者除牌.

幾時開...

好彩set 45最後逃生成功

計埋呢次，第4次了，我無計錯話

係咪停市？

8蚊入左200張

Same 呀屌 放唔出下一秒就咁

停左牌?

熔斷前走左

咩叫sunw

冇錢畀返支牛咁點算...

sunw新賭場

用sofi個垃圾app未睇到賺幾多錢就已經熔斷咗

所以我賺完 掛10股 算
熔成筆錢無埋仲衰

買幾多

一入去睇即刻斷

有冇人夠膽sumw

我45蚊10股
學生哥排ifc

落市價盤變咗用融資？

熔撚埋

有無人知幾時先熔完

到sumw

融咗450美元

陽光停左啦，sunw 應該仲有2次

陽光幾時先開番

sunw 同spi有關係？

都係光伏股

仆街啦高入咗陽光
仲會唔會開盤後

應該聽日，升熔3次，跌熔1次
建議唔好玩了，聽日一定跳水

要等盤後定要等聽日交易時段先開返？

你預total loss啦

等盤後有冇得交易？

45蚊摸頂入 一入即熔
唉

咁掛幾多放😭

allin sunw 賺返

$12 入 / $26放左

之後$33再入

+1

掛都掛唔到

仲有optt

你盡快過返咁多錢去你account，佢啲息口好高

SUNW

彭小峯 ceo

熔斷點解掛唔到既

唔好嚇我...幾多息？

笑死 4蚊一野扯番落3蚊

PECK

應該唔開番？

又熔乜鳩

點解掛唔到單

SUNW 第幾次熔？

嚇撚死朕

記錯sorry，美股原來平啲，4.8%好似

+3100% 都仲敢入幾佩服

Free fall

開返啦 仲唔走鬼

18

可能要畀sec調查 成個禮拜都唔開

好彩掛定廿蚊

笑撚死我

直轟到底

Thx 我賣咗aapl
唉

19蚊買咗100 貪得濟 賺少好多
執返身彩
以後唔撚玩

走晒未

走晒

解封解得咁陰濕

？

會唔會除牌 total loss

巴打牛牛個筆數搞掂咗未

我前兩日最低走
宜家仲好dum心

仲有得賭 睇戲算

走了 真係唔再挽呢啲

我本金冇咗一半 學生

一陣會唔會又熔

又上返去

我？ 搞掂

話口未完

個莊都幾好人 比位人走

開口中

屌以後唔玩了呢啲

屌 真係心血少

算啦 學費黎
唔好掂妖股喇 知嘛

又溶

一鋪蝕咗本金20%總共冇咗一半了

知啦巴打

Sun 熔完未

17入 26又走左轉

咁筆金唔算大 冇事 好快搵返！
最緊要學正咗

18入左 幾錢走好

一樣

等上4x

我仲諗住去到50
set咗50走 差少少咋屌

幾時又開盤

屌我都係

熔斷開返繼續跌 可以再入貨

好彩真係本金唔大
學生哥冇乜錢
出嚟做嘢嘅話嗰筆錢好快賺返

而家淨低嗰啲長揸算

有無人去sun個邊玩

我都係。。。

溶多兩次都收盤

屌我都係 set49.9

一開就會再溶

玩完

本身賺左3千幾，依家又輸返千幾

觀望緊 但斷左

開返 要走快啲

good luck

仲引緊人

由7蚊睇到40 都冇買 係on9定定力夠？

仲有玩wo,,

Why not both

又升返...

張音樂椅幾時停

收市嗰陣可以滅世棍

仲想引高j
仲追就on9

唔好咁諗 你唔會知幾時散水

一樣7.7睇到而家
我寧願唔賺呢啲錢

棍！

真呀 賭錢咁賭算

咁有前途先憶零市值 有排玩啦
利申唔玩

呢d終極妖股一係開市買 一係唔好買

我由8蚊睇到45蚊
每升一蚊都覺得會free fall, 估中就唔洗炒股啦

值得做格言

炒股票有賭未為輸
金融風暴已經係歷史
遲早贏番

呢個莊家幾勁慢慢食
等你估佢唔到

咪就係

大把水位

唔撚玩啦
set30走哂

下次唔好融資/孖展

呢幾蚊來回T都賺唔少

利申唔敢

唔玩了 40蚊冇食
贏少好多

你咩位入

我係融資
唉 我衰貪心
唔記得咗應該要驚

純粹睇冇買到
唔使為咗賺唔到呢啲錢唔開心
因為如果你食過一次呢啲錢
你總會奶獲金嘅
連本帶利嘔返出嚟

跌熔30分鐘

學生唔好玩融資啦
我都唔敢玩

食唔到都奶獲金

唉 我個frd都有買呢隻 跟咗佢

Around 3:05先開
大家睇時間

咁佢點

有冇人手持SPI仲未放？
而家20幾蚊徘徊緊

仲番？辭職啦，賺夠抖下

呢個真啊師兄...

開左

賺夠, 睇到收市
祝各位好運

想知呢到d高手賺到幾多

一熔完不問價走了

有冇學生試過ifc跳樓

13蚊買

再斷

今次贏幾千，下次輸幾萬

大家記住 輸左番工幾個月未搵得番囉
唔洗咁灰既
呢個心態係輸ZM度拎番黎

原先可以賺到1700蚊
走唔撚切依家蝕百五走

三點上多波

Overall賺3000美

仲開唔開

貪字得個貧！ 最後嗰波搞到我倒輸

我都係

差少少奶嘢

屌，遲左先發現
早幾 柯達少少地玩一雞又炒唔起
錯過左呢隻，呢啲妖股
買唔係問題，但只可以少博大

訓都訓唔著

點解sun果到我正係可以賣10股
明明我買左300股
有無可以答我

遊戲規則，係一跌得多就好走
唔好再諗有第2波，有都好陰險

Usd?

呢隻妖股已經$20-30 上落幾次算係咁

今晚仲開唔開返

屌你老母屌你老母屌你老母

唉 閪股

係
之前7蚊買見佢不斷升就係咁溝貨

你係咪有290股掛左盤

有無人想渣sun 渣到變20

係咪落左第2個ORDER呀

我4x放得切都賺幾千 而家倒輸成皮幾野

Apple等緊大家快啲去回血

散水了
生死時速

玩完妖股 可以番去call爆apple 110

執到600usd

唉 差支牛錢賣撚埋
而家可以玩自己條撚

拋哂你地落車

咪中計駁反彈
只有最早入果批先賺到錢
遲左就唔洗再諗

GUN 了

Sunw

來日方長 啲錢搵唔晒㗎
當上一堂

唉 需要冷靜下
對我嚟講要一個月努力做嘢先揾得返啲錢

貪字得個貧

23入32走

$19入，$23.3走
執返幾蚊都冇咁傷

對對對幾千蚊返幾日工都係返到

係咪停左牌

玩完了

交完學費聽日乖乖地去返學

tsla aapl spi 全部輸緊
我聽日可唔可以去ifc插隊

停牌？

凍住咗喺度

賭命區

今次真係嘔突咗

插啊

仲有人未走？

一齊喇

屌 貪心諗住走幾轉輸少啲
結果輸多一倍

屌本身贏700
林尾揩錯掣入多50股
變咗贏200

散場啦 妖股真係跟唔到第1水就唔好係咁追
贏就好彩 輸喊都無用

比起柯達 呢隻算好

呢隻野點解升其實 我見佢最高值1800 搞咩黎

贏都算好啦無輸錢

呢啲股真係少掂為妙
一係就賺少少即刻走 唔好貪

仲引緊人入場

又斷
真係玩緊食人族俄羅斯輪盤咁

想橫平，引入落局，個莊屌打

屌你一放就升
唔撚再掂

要刪除自選
眼不見為淨

老闆係通緝犯，大莊控主，睇路啦

豬咗八千

真係輸少當贏

聽日應該重有 再all in番本啦

呢d 垃圾都 仲要中資都炒

證明而家個市真係夠多on9

SUNW炒唔起

又黎 買定離手

師兄講野語重心長，買依D 股如同賭錢一樣

呢啲一日十倍股,比你捉到又食到十倍真係時來運到,同中馬中六合彩一樣

3.2 山頂 300usd 今晚重有冇機爆

最高升到4000%

40倍

好正 睇頭幾頁同最尾幾版變左兩個世界

引用俾多啲有緣人見到
利申：有跟風賭

今晚仲有冇得炒

由3蚊開始睇一路爆升，本身賺錢走咗，衰貪心又入場，最後係輸俾連續熔斷走唔切，贏既錢還返曬，輸62刀走場

今日上翻去25? 求攞翻個本

好小姐 溝小小 今日都到價

仲求到價

琴日掉曬啦 想攞翻輸個筆 仲有熱度既話

今日仲會炒得熱咩
小心輸哂

熱咩度啊 得返接貨傻散係到

仲有得玩窩

想攞返尋日輸嗰啲
但似係得返啲傻散玩

仲唔走

通常呢個時候會貪心

屌 盤前爆升又引人入局

又引人入

學連登仔話
目標1$先入

今晚再上40 你諗你
你越驚就越升

參考柯達一役

開盤先入都未遲
一開盤就熔斷
跌返15

27.89成本
係咪jump得

開盤先驚未未遲

利申: 20股
好驚

驚咪5股囉
我都淆左5股算

一開市實暴跌

當戲咁睇,之前玩過呢啲輸好多,唔敢再掂

有無人有玩DGLY

小賭怡情，入完掛$35，訓覺
諗住輸都係輸幾舊